fifa 19 ultimate team 討論區（134）聖誕祝福你地中icon

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔使中 直接買

唉屌而家做reus要900幾k..........

[size=6]警世圖［/size=6]

6蚊人仔 即幾幾多港幣

咩事升到咁

50萬=340

聽日人生第一次WL派彩抽垃圾
好緊張

Futmas開始勁 要用高rate 陣 所有87up都會不斷升

90皮做隻untrade又唔係icon,不了

保方黨終於可以出貨

樓主

屌好想買隻萬聖費蘭尼 但又好驚一買佢改數值拎走個pace

你rw用邊個

只會加唔會減架喎應該

😂😂😂會減

咁換幾次數值咪全部都上90

做左一半
開始後悔

呢家開始玩都幾底玩 個fd新玩買左1m
幫佢整左呢隊
已經好好洗

laliga一係平一係貴，好極端下。我平民西甲起家，拼下拼下變咗西甲英超法甲大混合。

今晚打dr場場都lag到人地走場，我又入波先

比son炒貴埋呀嘛，等到完futmas做啦

得返9日

咁留返2個任24後做

Gelson martins

PS4係咪有更新??

一反CUP完換人即係比人CUP上CUP

LW

咩撚野

今次更新既意思係咪同大6佬踢唔使再LAG?

做埋佢啦射到入為止

有冇聽過placebo effect?
EA話過以前幾個patch fix左 rebound AI defence first time finesse 有邊次fix左？

EA都好信既

手足們入定轟啲人啦 黎緊luiz好大機會出 之前totw 佢嗰場motm都唔出就知ea想擺佢入futmas

做拖仔都係要一隻阿狗

美職都係解唔到
D人輸緊都出晒世三沙拿果d死追
浪費時間

幾時出閘呀

87 傑斯超好用，速度快，射波大力又準，禁區頂d健康射必入，帶波又痴腳，成個美斯咁 70萬真係超值

輸緊先出？我打幾場，對面未踢郁個波就pause， 換kante 世三 de gea

2星 wf不了

吹得大左啦

蟹左？

應該手持幾隻😂😂

會想佢出fb多啲

仆街，唔小心打左符號，放過細佬我呀

師兄幾多入

痴線

留意唔到添

師兄輸咗好多？

想做隻son 打7chem st

有冇ching未解晒MLS?
留個PSN Game Tag 互刷？

LW VVD應該ICON級

更多巴hold緊普金西班牙西甲人？

有

真係當呢度d 人個個傻閪咩

重作啦

malcom lemar 卡華奴 DC狗 vidal

價錢說明一切

打唔打返場
pm左你

打算2點前定一到2點放

邊隊會好啲

好呀 宜家ok

lm

本身用緊OTW Anderson, futmas Son會唔會好過佢，如果要砌，用本身倉既人，入邊幾隻砌可以平d。

giggs 除左出波幾準真係得獌狗會用

日常

個人意見，唔係打st其實你都多數係用佢右腳，變咗個5*wf唔係賣點，加上200k untrade同英超局限性，我會用返anderson算。

靚波

白簡嗰日我啲sokratis 接近頂價(10k)出貨 你點睇？
淨係賣sokratis都賺500k

10/10

屈front post header呢樣一早就要patch啦，極度戇鳩

200萬身價

笑左 個POSE

買coins買得一次
直接bam左market

正常，你估真係毫無風險咩

平時用開信用卡 而家一定要ailpay

有400k 買普巴定so9+if Ben yedder?

同巴打收定點

你比人ban左?
你同人買定TAOBAO

請問呢個係咩時期既雷哥

阿仙奴時期

good game猩猩

雷哥嘅祖先

艾加巴 gg

不過少少lag 得四格

笑到仆街

同我玩好過下下俾人屈綠燈啦

賽果如何

你要我守撚到我200%

我地兩個成場都出唔到綠燈

0-1 我又輸

美職mvp個任可以開波換三個人入來？

中出時期

咪就係上個post 6蚊1萬條淘寶link

踢到120分鐘

力架時期

咁緊湊

100萬

更新左D咩!?

你係砌雷哥 定金寶哥 其實?

可能我唔係香港sor

Supreme Rui Costa

我仲玩到

唔係掛
你做左啲咩

明知ea今年嚴打依樣嘢都仲買

我買賣coins都無野 同朋友一齊跟依間

話左推落海啦

好彩今年冇收過信

啱啱試過 無ban market
以後唔推介人買coins了

你買完跟住點先
有無即刻用哂同埋唔好買over/under 20% market price 既人

傻閪先淘

你本身有無課fifa point先
我之前課咗唔少fp
而家課咗千幾萬coin都照玩到

雷哥

ST用緊IF Ben yedder, 諗唔到邊個可以代替佢

其實我覺得真係有關
見你係大客仔就由你

啲online single match任會唔會太on9
已經唔係贏唔贏既問題
係人都搵唔撚到
真係寧願個mls係dr贏20場

neymar

屌原來伏黎既

課左差不多1皮 fifa point
再買左1.5m coins 都冇事

蘇甘寶身形既雷哥咪屈機

要靈活＋健康射＋5wf
icon

你去淘寶度包賠啦

睇market revenue 已經足得到 係真係睇下放唔放你

neymar
迪比細路

撳錯掣賣左隻hunter古天奴
有冇既打可以幫我推到4萬
隻野仲淨46分鐘 已進行比賽119次

幫你推左你接番貨？

唔關事 我本身ac都課6 7千都bam

此風不可長

佢buy now最低價係42000
我係怕冇人bid 比人偷雞賤賣左

淘寶有另一間信譽好好多 呢間按入去問答已經有人話被清

買過隻啦 稅都係返度

42000應該比人buy now左啦

賣走anderson換neymar先定換後防先好

使鬼推上去咩
自動就彈上去啦

Neymar

但換Neymar，LB要用swap隻kurzawa, 會唔會差馬細路好多

dllm 用左成m 整隊波 下下射中柱 點玩啊

我上年課萬幾就都照收信（今年未買過）
不過我相信課過1000-2000都會比1次機會既
點都唔會即ban

用緊借版穌金寶 勁過 baby rio 既

tif werner食咩chem好

7chem夠做

有咩要更新？ 想玩冇得玩

被ban market巴打係邊
如果真係因買coins被ban market既話真係好唔好意思
我自己買左三次每次50萬都無事先敢share

用借版打左 20場 WL覺得同拉膠差唔多ja wor

我同玩家買 一張IF kane過就冇事 買400K

咁樣唔係重危險咩

痴撚線 隻拖仔上半場入兩球
下半場紅左個 連輸2球
最後90min帶帽幫我絕殺
數值完全唔似得82

Vidal 10750

唔想再做窮撚 得返3萬coins

我諗最主要都係要夠耐性 bid price range 6 70%內就算

唔會掛 我掛一陣 佢再bid
唔buynow 剛剛好頂價
之後乜事都冇

陰公 baby同prime比

Fred OTW正常幾錢左右？

好似好硬 隻穌金寶

係幾穩幾硬，頂波都ok 。可能第一次玩icon，以為會有好爆炸性突破

倉底貨多到用200K-300K就換到雷哥

留返d貨做其他好過啦

仲有冇人要刷MLS
留個TG一齊刷

諗緊賣唔賣咗隻baby rio 做穌金寶硬吹

返到屋企刷

賣啦 做完又有包抽

試吓88列卡特

2.5m有無前鋒介紹下

好想買享利

呢排你咁紅一定要試

牙朗

LW版好似90有得交易

1m icon Lm 邊隻好？

1.5m

死ser?

除左朗癲都唔抵

冇
用返普金世3 neymar嗰d好過

儲緊

Added
仲有冇

等緊untrade 可以用邊隻先？

要連 德甲聖誕左閘

個陣係點，睇吓可唔可以砌到唔洗icon

個陣諗過買黎搭查斯古特打433
後尾都係買if世三算
平一半價錢

呢個國籍好趕客

英超籠Alisson係咪好用過Lloris？

Lloris 是屎

如果真係依個國籍就用唔到。。
仲係法國就一定9衝

見個價幾靚即刻賣左去先

照做
入西甲隊

最好就出呢隻 玩西甲
用撚到完GAME

入唔到

prime 好好用！

我都想一齊刷

求救 要keep馬列斯同 walker

葡萄牙都幾易估 無咩人選

會唔會要佢國家既人

semedo please

prime 3m?
那有錢

冇隻吸引

而家係咪無嘢入嚟炒了 ？

出bruma 勁到痴線

刷mls 係咪入完波走場就ok

要贏喎

keep walker都仲ok
要keep埋mahrez就真係要諗吓

格拿比 紫卡版

李城隻RB 正呀

唔keep mahrez 可以用咩

入場玩咩陣先？

成個驚得一個人

有諗過 但futbin apps食評 都話係supersub黎

433（4）

入完波 對面走？平時會計贏

對面走就得

屌 更新完玩落仲lag左 真係叻仔

Thanks

無得搞 一係7chem 一係用返德甲左翼 一係用icon

可以用尼維特 都唔差

用icon既話 左閘轉返蘇超仔好過

逃兵計唔計打勝仗？

Witsel隻OTW做乜突然炒起

用緊baby 除左好快冇氣 其他都唔錯

之前用過打cam 好癲 所以我都係買返佢

棄game 200萬coins 1500$

唔係一定要玩翼既

我會咁砌 好正

係咪聽日出多仔要otw?

為左卡面 87 包皮上88係咪好傻仔，個個話分別無其他普金同黑卡咁大

入左200k神器 100k老鼠

暫時4位巴打
有興趣留tg
個pool越大越易做

分別唔細 我覺得把握力好左唔少

神器咩價位入

ching你用佢打翼定ST?

咩係神器

唔平呀 3.9k

有冇巴打打一場 指教下

希望哥利斯卡 會出特別卡

我有興趣，但我冇tg可以點搞

我慘d 之前 4300入左，3500溝得少少

Hummels咪得囉

而家多數4231窄打右邊
有機會就三角俾佢跑

想問有無波叔食評

加埋維素就好了

然後左邊用sbc豬拿比

122隻 3.1k-4k都有

用左200場 好全面 唔好諗用佢盤球 但D射波 頭鎚不得了 身位又係一流 我今日賣左佢有D唔捨得

睇定d 因為12月potm 基拿比有機會

唔捨得都賣，即係唔掂啦

Download

老鼠係咩
神器係carvalho

換古烈治玩下

咪係 點似我隻allan一直堅持用

唔賣唔夠錢upgrade

有無人打完一場
一山去果下 會話無法處埋你的請求
之後當你走場 打左90分鐘完場咁樣黎當我走場

打433？

買左20隻黎炒 今期leak左好似會出 不過我放淨一隻

分唔到有咩唔同
本身普金個dri finishing pace都夠晒屈

有冇人覺得呢兩日打dr啲人啲動作好慢好”lup”

433 同4231 都打過 我set 佢get into box ，後上頂入唔少

防守點？

我搞掂啦 可以幫手刷
仲有冇人入

角球頂曬 55波一拍埋去對家贏左9成 interception 唔係好高 不過如果自己企位唔差太遠 基本上自動同你伸腳 訓低截 我又好少比人SM過 因為佢身位真係好OK

做咩update完變咗溜冰game

識貨 用咗600幾場
賣咗砌sbc

89謝4幾勁

我琴晚輸左4/5場就係咁，但又唔似中鉛

MESSI！！！！！！

入場轉4231大家會用mahrez定salah打中間？如果賣salah買seedorf打cam唔知效果如何，黃仔話隻蘇超閘好堅搞到我好想賣牙朗，換蘇超閘加Raúl, telles 加Raúl 都得，求少少意見

無沙基利

依加冇哂人打draft?

果三隻icon個sbc中屁馬

請問邊隻係神器?

沙基利咁都無

邊爐？DLLM 玩呀？

邊爐

Tete唔錯

聽日人人中小花

今年多仔勁到

原來D人收到風WITSEL出IF唔怪得張OTW突然升
都唔見有prediction有估佢

刷緊牙入唔切Fabinho
賺少好多

放心 Ea 會set到0.0000001%

On9 EA出廢賓

Potm 世3 同 90LW Henry 入場會轉陣 邊隻打LAM / 邊隻打ST好d

無全身

今個禮拜totw都多值錢野

有d predict 都有 入左20隻炒

無全身唔係幾想要

老鼠係咪講緊波台老鼠

咁你follow d野都幾準 我睇果D都冇乜有佢份...
隻OTW升左萬幾咁就

隻MESSI+5體力

利同多仔今年鬥多if?

messi griezmann直接升2點

點解會可以唔出沙基利

totgs出過

美斯同基沙文兩隻d stat好撚痴線

德甲D中場好撚正 Witsel Delaney Zakaria

Messi 會幾貴呢

岩岩先入左隻83witsel

正 張WISTAL 終於肯出IF 等左咁耐!!!!!
仲有耶穌仔

唔貪心，紅卡俾我中張jesus做super sub好唔好

年年聖誕totw仆街都比grapher放假唔撚開工cut半身圖

唔係佢仲有邊個

仲有拜山 goretzka 同swap果隻法國人

好唔開心 左到屁馬都入唔到隊

4m

原價2倍左右啦

4m買油雞全面好多啦

痴線雙紅會入兩粒都唔出雞翼

無可能

紅卡要邊爐得啦
唔洗要小花 基沙文
ea唔好撚鳩我ok?

隻Witsel 食完影子 完美
Composure Agility Stamina 都高
傳波唔差 防守好 又硬

多人到痴線
幾時到goretzka出

想做ICON任入面少少當特價抽pack, 係咪world class抵?

姐係隨時sbc出

基沙文 totgs. 跌到落谷底

諗緊要唔要好 聽巴打咁講 同我隻林柏撞位

23號即係佢一定要跟利撚出

法賓奴if

Mertens sms同埋白簡迪有無一個陣共存到？ 筆直70k既話

Dlllm 早知唔買尼維特 玩全中場算

好大機會 futmas

唔要佢得唔得

今集既ＴＯＴＷ

最勁８６龍門

今星期意甲又係企

多謝巴打送場

Mertens都用你一半budget

開game咁耐第一次無打就出啲咁既野

紅卡if mertens同sms都un吹 又想用埋白簡 而家用英超隊 頭兩隻放後備又好浪費

留名學野
睇過下可以用VECINO

又唔係話真係吸引到走哂寶既
美欺同電話佬你估咁易抽中咩真係

砌黎砌去都砌唔到白簡full chem

屌下鬼都好麻

唔貪心
紅卡中 witsel 都收貨

Ccc 87喎

深潛
集氣
無撚中過靚紅卡....

上定下好？
本身就用緊上面果隊 蘇牙硬吹 但中左屁馬

又打贏SAMGOR又中屁馬 玩哂啦

好想頭基士文呀
比我中一次啦ea

德甲中場多到 唔知用邊張好

大時大節EA真係唔會放過賺錢機會

隻 81 英人英超唔知有冇人panic sell

totgs個隻啦 卡面靚又勁平

依家用緊拜山 哥利 delaney
Delaney 換witsel 點睇？

唔放過就唔會唔cut 半身相啦

概念係咁
自己睇住價錢黎執

巴打你抽既TOTW得11個人, 無基士文ga

好多正野，搞到張86 asenjo都去左右手邊

Delaney+Witsel+Zakaria

聽日untrade我中左邊

唔上波台既人撚知邊個係老鼠咩

兩樣都係-6

依家3隻都叫做射到波

巴打都未正式出，之後會改返喎張相

隻普金Wtisel遠射已經幾勁

抽到靚紅卡即刻狗衝買Mon買手制玩返
不過抽到先算

90個張？
我而家得70k

問定先 紅卡中美斯 卡面咁樣衰唔想用點好

Delaney + witsel + goretzka

前排仲有人話德甲冇人用

巴打你走先, 我掩護你

意甲隻力架中場好似幾正

聯賽第四利物浦

qs

耶蘇仔都好

你地中貴電話佬，我要平電話佬夠晒

鄧肯

今期好多隻都84以上，中番D肥料卡都好

呢個陣成日見

冇勁既左右翼，得基拿比

冇卡面

基沙文真係撚狗咁撚
出張IF 全部跌到貼地

巴打 跟你概念諗咗個 之前用過兩對翼玩唔黎 呢個陣掂唔掂？

原來Hierro打防中都唔差

入到去再轉陣啦

拖利拉真係幾好用

就係諗住入去轉41212

睇數值sub得吓

留明聽日睇曬命圖

睇晒replay 乜都拖到最後既撚樣正仆街

之前upgrade中左隻UCL Coman都幾玩，有5星SM
雖然3星腳
右翼用番黑卡gnabry

Nain 依家都幾皮有，用佢好過

點解70k變左1m

竟然係IF Bino唔係IF Shaqiri

我隻witsel呀 終於upgrade

想入普金griezmann而家TOTW
希望我抽到

再草多幾星期應該就夠 而家手上邊kdb阿古獸啲價跌到咁又賣唔落手

沙基利冇咁多人抽
自己利迷都睇唔透
雖然法賓都踢得好好

coman自己用唔順，我左邊potm sancho, 右 if gnabry

打MLS打到嘔血都贏唔到

前面用普金martinez

德甲中場一定要買拜山 必用

果球助攻直情係神來之筆

升完84真係 前又見到佢 後又見到佢

搶波又勁 又射得波

冇錢呀大哥 同埋拜16強對利 高普係拜仁克星

而家好似跌左少少

唔貪心 首回合過到都夠

法賓呢場真係完美表現 掃波 傳送 助攻 底佢出既咁
同埋沙基應該9成擺聖誕

對唔住加1

意甲太多全能中場

sub 3隻non MLS啦，至少換個龍

利撚想拜仁贏 我隻拜山要加一 同可在專心聯賽

想知NAIN 用落點?窮撚諗住砌隊意甲

好似加2
到時真係baby 古烈治

今次俾我中張85+得唔得呀EA

今年廢左
但都仲係意甲第一全能中場

全能
矮少少但頂得
傳射扭都勁
防守又有身位
仲有腳屈機遠射

全能

86勁過baby 古烈治 唔係講笑

最撚憎對nain 好撚勁

totw sbc 啦應該
出d咁既陣容 仲唔係引人抽 promo pack 既金 完洗

每年totw10同14都係特別勁

勁到仆街 最接近Icon既box to box

屌 笑撚左

直線抽擊

無全身相? 點解?????

上年有Kheldira，今年有Witsel

平時係細mon打無留意，假樣係咪指落左場之後果個人仔既樣

TOTW SBC 入唔切貨

想話做個真獌 砌隊玩下 但個中後場真係有D令人卻步

POGBA? 算係咁啦有RIO 中場POGBA FRED都好用

CB用埋Blanc

真獌就華朗換C朗啦

POGBA 真係未用過 硬係覺得佢個頭好7...WINTER UPDATE 可唔可以變留做黑髮

咁又係WOR 阿朗我有 唔洗買

踢波姐...

yes

祝各位中if griezmann
然後totgs繼續跌

咁入場並變4-2-4 ，4231都ok

見今年平左咁多
HAMSIK 又係平好多 會唔會廢左好多
前鋒黎講IF 文迪蘇傑拍梅頓斯得唔得

屁馬入唔到隊 唯有賣左佢再砌
求評

sor 尼恩我真係唔撚識用 又矮 又慢 鈍撚到
我用馬杜迪開心好多

馬杜迪射波差d
同埋2／2
打cdm會好過cm

nain可以後上遠射 cm位好d

終於做完 拆左幾隊黎做

呢隻勁到仆街

Ok

真係戇撚尻
UCLLIVE果隻跌到差價可以買隻普巴都得

頭三隻

祝大家聽日人人中好野

差一點 我呢啲技術廢嘅寧願買卡面

cls包皮踢前鋒勁撚到 無腦直線尻爆 跳頂都唔可睇小 同踢右翼兩個人 生哂

好想入返手prime crespo, 平左十萬

我想問屁馬美斯係兩點後係會升定跌？

不嬲佢打st先發揮得最勁

唔想咁多假樣

睇嚟真係我廢。。。咁多人都話尼恩勁
我用咗一日otw就忍唔住即賣

88 raul 90 salah 同雲巴點睇？

有無人答到我

但右翼有咩好選擇

做乜撚張if會勁過rttf 係咪on9

如果box to box 就1,3,4

問過普巴未

踢咩陣？雙箭頭？

想問下如果得3k
英超買咩LB?

10倍價錢...就係想有隻同POGBA 差唔多

H/L WR
得一個box
隻驚好少攻守都得既[black][/black]H/H既CM
尼恩再上已經係mid gerrard / prime Matthaus
當時我將隊意甲波upgrade 尼恩係最後一隻換走

岩岩都做左 用哂啲untrade 又唔用既人黎做 加多15萬搞店

利申阿迷

普金美斯等陣會升定跌阿
我想買佢阿

緊係升

Update 改善乜鳩network, up完刷成個鐘都係印尼

終於link到哂隻tagliafico 神級神閘

Update完又鳩
主場雞到傻

ps4?

整唔整隻德甲左閘好
錢就真係無乜 呢刻好似整黎擺

想問睇咩server係邊睇

包皮ST +1，屁馬RW

應該係Mendy

5皮野老閪都唔好諗啦

岩岩諗住整 係個倉發現Tagliafico 發現又平又差唔多

轉頭係咪真係有干sir

聽日股市升定跌

中非

西甲隊等緊佢 連埋BEN YEDDER

唔成問題 有方法搞

隻密月期son好好用
完全冇後悔 射波啪啪聲又得 健康又得
左腳又得右腳又得

我搭費基亞4231擺ram

仲差4074勝場達標
小弟達8888勝場個日 隨機搵位巴打 送一pack 慶祝下

Lm

icon/valencia

癲架 就黎叫6000場巴打

有冇人係咁彈ea。。
已經彈咗2場dr

巴打最近生活好嗎

點解可以玩咁多場都唔悶

又話搵左工冇時間打
仲係咁癲 唔撚悶

有
你打擂台算啦

CLS...全職打FIFA 想知5000場巴打match coins幾多

收工番屋企係咁打

以前用包皮正前，SIF Mahrez打右翼。依家抽到屁馬就用屁馬

練緊sm 希望出20之前覆到桌

大家好 我新手想領教下

1.健康射係要有健康射traits嘅球員先用得，定乜水都用得？(如果個個都得得，用咗個效果會唔會唔同)

2.精準射門同埋健康射係咪可以重疊？同埋有冇需要重疊？

3.我發現自己防守好廢，成日畀人入到禁區亂嚟篤入咗，有冇咩tips可以守得好啲

4.有咩skill moves係簡單得嚟易上手

唔該哂

多謝先

係咪啱啱彈？

Sam gor有冇空打兩場

今日d對手突然間好似勁左好多，自己完全攻唔到，d5跌d6仲要不斷輸
輸開真係唔可以繼續玩

同我練 ？

可以，不過頭先彈咗2場dr
唔知應間會唔會彈

又要等到兩點

支持啦

1. R1 + O, 有trait易入d, 睇finishing shot power long shot curve

2. 精準射門乜鳩黎
3. 守傳波路線 同埋維持防線高度一致 唔好亂咁標波
4. 問top100巴打

加我 Cinnamonsfaded

返工仲有咁好精神打咩

精準射門咪健康射

入場轉4231/433 azp左閘 華西右閘

阿迷有愛

G持巴打

打dr練住先
今個星期唔夠分

維持防線高度 慢慢領略下先

added

唔錯 呢個陣 成功將華西Rm 帶來既副作用變埋 Lm->Cam

我都係 不過頭先彈咗2場ea

FIFA入邊講既精準射門好似係講緊綠燈射

我幾分鐘後邀你呀 Ok?
痾埋篤屎先

精準射門係燙射
上幾集佢已經咁叫

幫手評下
入場41212

咁我打場sb先 未打過

生命鬥士巴打你match coins有冇200萬

唔係講緊球員身高
講緊防線/中場線 成一水平線
咁樣唔易被人用斜傳/直傳放狗
同埋可以玩越位陷阱

請教下巴打
到底"老母"姐係邊個球員

好想抽到你

一舉兩得 我諗緊世3定亨利打cam好

唯一缺點真係左閘難放人，azp都係唯一又合理，但右腳

利記個韋拿杜姆

金寶哥好冇用

番完工打唔攰咩

砌完未試 聽日試下

世三 亨利最佳應該係左翼同正前

H/L講真問題唔大
用普巴打cdm手控防守都係屈機
模組大好撞又算靈活

好 心思思有啲想砌

精準射門好似係燙射 = finesse shot = 健射

呢個陣 隻LM最好係nedved 或者neymar

我轉頭開機邀你 好快

隻son 搞到隻totgf 貴左

我本身都用nedved 入場打cam， 但亨利阿狗有愛

Eriksen

唔知點解 我show唔到個match coins

係APP sort FRIENDS睇到應該自己係幾多

巴爾戴帽

阿迷有愛但係用曼狗同未來熱

Sam gor 可唔可以比多次psn

冇野了係台灣定大陸綠燈射都係叫精準射
岩岩google見到以為改左名
我都係叫開健康射係精準射

我直插

唔貪心 中美斯就夠

冇柴崎岳唔夠打了

Ps4 終於刷到中亞，踼咗場作客delay到仆街，球都roll唔到，改善咗乜鳩？改差d?

forsberg慢+無乜體力
試下sabitzer
philipp幾勁 但composure低

邀左啦 SAM for wait you

show唔到個match coins....

笑撚死
打dr都要被ea整
成班唔班走位

輸俾條垃圾

聽日繼續抽UN吹
中下肥料卡已經心足

仲有隻Crespo
原來leak左 唔怪得啲meta icon又升返價

啱啱打完，嚟緊

我想問halloween卡其實點運作 睇唔明

你打得多到隻game都show唔到

冇做son既巴打真係快手 咪後悔

中bug

定時定候轉兩個數值做90

不了

巴爾入3球

多謝巴打解答

200k

有無話幾時轉？ 咁樣好似好隨機

買ucl好過
今年futmas最大問題係ucl卡
舊年futmas+2 做同唔做都有個分別
今日 普金 ucl+1 futmas+2
但ucl個價係futmas既1/3咁滯 仲要trade得
好多人唔願做

philipp個價 夠買普金利雲

除左熱狗同韓狗會做 咩人會做
利迷雙曼車仔都有lw 球員

我隻philipp仔 20k入落 當初

英超lw special夠砌一隊出黎

我都想同sem gor打下
但得d4-d5實力

2點

我做唔到

那卡

嘩 拿卡

Lacazette

又拿卡

Lacazette khedira bruma

拿卡錫

Bruma , Kheldira , Lacazette

bruma laca khedira

有冇巴打想一齊玩
利申小弟好廢

阿迷召集

德甲又出中場

又唔洗做

又阿仙奴

Keane勁唔勁？

拿卡86 邊個做

第一隻出過if嘅出現了

Roy Keane

dllm ea 西甲又冇

86 rating

那卡個個係計國家排名定聯賽排名？

西甲又無人理

基迪拉睇落唔錯咁

又唔洗做了

Bruma Werner
又跑狗陣

睇下咩價先
拿卡做完都係入二隊

完全唔吸引

孤兒仔

真係捉唔到路

啲黑卡有全身

基迪拉 抵？

屌你老母 以後玩英超算啦

德甲今年真係親生仔 又有potm

哇屌你正啊喂 英超前鋒

拿卡過硬廿萬，買張if唔好

做拿卡不如直接買佢張黑卡好過

係

梗係做啦 我打4222 忍夠隻gotze 唔係太識用

屌你又冇西甲

Leak confirmed

有張if出laca做乜

做

做keane 當抽包 組真獌又近一步

bruma now

照咁睇應該返番一開始咁 即係聽日係西甲第5 後日法甲第4.......

IF Lacazette都係86

神器放得未

唔緊要啦 我覺得88嗰張已經好勁

bruma食張deadeye 勁到

league ranking

跑狗

totw 有半身圖好J好撚多

點解會出拿卡

出藍斯好過啦

快d放

自己整FUTMAS 拿卡錫 = 處
買張IF = 公廁

今年EA同德甲咁撚FD架咩
西甲係咪臨尾唔撚肯比錢所以又冇POTM又唔撚出卡家陣

費明奴都叫可以打CAM
拿卡真係得阿迷先會用

西甲呢？
Dllm EA

勁到噴汁

其實用廿萬買都應該唔會買if laca

咁不如買處美揚

基迪拉 有冇伏？
意甲撚

慢

出車狗人未呀屌你ea反車？

停左兩日pack sbc

正呀, 張87 用84 rating做到

聽晚出維拉利爾，可以出啲咩好吸引既人？

dllm我隻干sir呢
西甲咁耐先1隻叫勉強有用
等撚到幾時
上年futmas完都4 5隻啦

Stamina 79

計上季？

鈍到痴線

卡叔

琴日定前日小白88都係84rating ja wor

Cam 打正前冇頭鎚

原來靜靜雞出埋Roy Keane
岩岩先見到

德甲撚仲有乜好講

希望5號仔出華拉尼救下西甲

trade同 untrabe 已經差好遠

futbin有價錢
laca 182k
bruma 40k
khedira 仲未有

有李華度咩

bruma 仲可以用紅卡 無可能唔做

下星期李華度+基斯普

後防唔係西甲弱點啦

倏隻bruma打super sub
60分鍾入黎放狗

唔該

Bruma 跑狗 supersub

基斯普應該玩得過?

送都唔用 寧願佢出flashback

市場上第一隻if 美斯，3.2m

差唔多

基迪拉好易做咁

我覺得似出法甲多啲 馬昆奴斯

點買呀

咁易做通常都廢

唔同你打啦Samgor
咁勁

利雲呢

bruma+werner

聽日派埋彩有廿幾三十pack開 要裡小花了

強迫症患者表示滿意

幾時先有rb azp

巴打好波
幾勁要打到加時
不過攞普巴dab嗰吓少d做好d

Sam gor 屌打呢到9成人

唔係啦
依場要打到加時

阿古路換拿卡會否不智？

覺得ea 就算出西甲，都係出d 廢卡敷衍下就算

好撚勁, 但始終唔想拎咁多錢黎整UNTRADE
吹得既我估應該都只係貴十幾廿萬

暫時4隻德甲都可食用

西甲今年被遺棄定點

Dab?
你d Sm玩到我頭都暈 我好彩把握都先有機入 本身0%控球都得

已經無左，4m,俾人buy now
一出抽到呢d 真係發大達

難少少喎應該 今季表現唔係幾掂

阿迷唔做又好似會好後悔

即係普巴嗰個慶祝動作
10大最串慶祝動作嚟

Sam哥擂台仲開唔開放

我冇控佢 又飛唔到
唔小心激嬲左你開波即刻姦返我

開頭無買到IF拿卡 家陣個倉有Untrade料做 補多5萬蚊就砌到拿卡
擺係到睇都開心

你進攻套路都好好
有1，2球我都守唔到
good game

有愛大過一切

比我打場sb先

個倉有料就做 如果由0開始就買IF啦

唔想比sam哥姦可以挑邊個

經統計
英超6條友
意甲5條友
德甲4條友
西甲2條友
日職1條友

德甲撚重有咩好講
重要西甲得隻wass同doumbia

我冇嬲呀
不過出面應該好多人都會
我提一提你姐

Sam 哥，跟機
我係cap 開頭

巴打你c字頭？
比我打場sb先

咁我去開機 sam哥介唔介意留多次psn

Sam哥好受歡迎

比我打場sb先 要回體

你唔係有prime細哨咩

唔係呀 要add

點解今個星期totw無全身 ？

Loan keane 唔洗10000易過借火 有愛即做

好
搞掂邀我

明天英撚鳩估
Shaw
Barkley
Vardy
月巴
煙鏟

朋友隊 屈下自己fd機就得

你係屈機級別既Sm + shooting
梅撚到我頭暈暈

Paul Walker

loan

月巴有SBC

英超撚即管出
比返隻干Sir我呀屌

同sam gor 玩得多，出到去wl 都唔洗再怕遇到top 100 d 人

維拉利爾 應該巴卡 卡叔 trigueros

德甲 全撚部pace都過90 今年FUTMAS 除左中堅

有機walker
揸住普金嘅朋友記得放

沙基利 無if 屌你 ea有無睇波架

Bruma + Werner + 90 Reus 跑撚死人

吓

冇錢做prime 好多貨未散到 之前11000入左fekir 20隻應該蟹左

Sam哥打完sb留個id 唔該哂

7個swap player換pack...
中左IF Duncan

出futmas的話 普金肯撚定跌至少10K

如果係咁就轉張百倫+dier

已經出左fb juanfran alves又多隻untrade勁rb咁頂癮

今年德甲同EA簽過野黎? 同上年爭好遠wo

雪下張gotze等佢好好反省 德甲撚表示今年好幸福 不過我冇錢換2個前鋒

同英超LM一樣 出咗11隻

唔好係咁吹奏我啦
贏咗我嗰位巴打心諗邊有你地講到咁誇張

依家半場

都話4m

德甲今年真係大翻身 EA關照

隻bruma 要做咩 雖然見到balance 93 finishing 75 passing全部7字 隻野有咩用

德撚成日就冇快翼
你地d cam 90速up呀滿意未

睇佢近幾日都係將啲低rate人出張新既多
所以先估啲數值上偏低但名氣唔差既球員

有張紅卡拿卡sub都冇份

仆佢個街 岩岩開波見德甲冇乜人用 所以冇玩 玩左西甲 依家真係屌屌佢

加咗 a字頭

阿狗表示好爭扎做唔做拿卡

之前有用呀 不過佢右腳 擺右面又好似唔夠快 冇乜用 放左面finesse shot係好勁 但reus仲勁 所以冇用

阿狗 已做 齊料

Keane d pack 渣過rui costa

萊斯鍾意擺佢係禁區外遠射多d

中堅都8X pace

我有隻untrade 渣古想拎去做左佢

放狗姐 唔使Finishing 高

黎緊好想整rivaldo同crespo icon sbc呀

又係度屠人

我用左 untrade 艾達臣 公司佬 華湯根 拉傑迪 DC9 馬迪

李華度我都好想整幾時先上

齋整世界級算

整張deadeye再睇睇再講

整隻loan堅尼試下咩料先 岩用就整佢

Futmas期間 唔知駛唔駛用icon做個sbc..

鳩估
5 史東斯
4 拉傑迪
3 菲列比路爾斯
2 魯迪加
1 拿華斯

bruma個stat唔係cam黎
似中遊球隊d翼
快 扭波唔錯 但射傳好差

拉傑迪前排先出完卡 應該唔會出

加咗 不過等我同另一位巴打打咗先
因為佢頭先邀咗我

無問題

耶蘇仔頂價冇貨

巴打係咪打？

邊位巴打p字頭加咗我？

你邀我？

無人講totw

無做到wess 係咪唔會再出

問一個超級新手問題，究竟你地控波係禁L1定L2

如果波衫只限 紅色同白色既話就
5 Bonaventura
4 Sule

4號法比都有d機

係呀RIP

Wass真係好勉強 後備料
西甲陣計落都未輪到佢打正選
屌你ea
利申：做左

都係照本基迪拉 成堆84 換隻87 好似都幾抵

TOTW有半身相wo

英超7 9 11 已經組到一邊三角

呢個能力扭撚死人呀

加速力97 agility 96 balance 93

識玩skillmove 好好J

等買耶蘇都唔做拿卡喇
自己玩法國都咁話
拿卡浪費左個位

上年起碼都有啲paulinho jordi alba做下
今年真係想點撚樣

你出去買一隻87都係3萬蚊隻
呢隻又係做黎擺

單計能力if so9 係咪勁過totgs griezmann 好多

你堆84 賣成40kup 87avg 35 30k左右
你諗你

神呀 如果我聽日派彩中到美斯
我願意今年都溝唔到女

本身都溝唔到㗎啦

求解求解，呢排打到懷疑人生

西甲會唔會就係跟住幾日連續出幾隻 5號有影帝 華拉尼 湯馬士 paulista

仲整左添 由佢

咁神係咪姐係願意比美斯我？

jeffjaii 死全家

3中場陣無佢個位
41212就ok
我拎黎踢正選

Ederson 19k有交易

最好就係 如果唔係實屌死ea

keane有冇人用過 咩評價

睇打法

最好有能力喺人哋後場hold到ball

B字頭加咗你

suarez
好撞d

sam哥瞓左未 重組左隊波 想試下腳

垃圾

又想贏多sam gor一次

就係要呢d精簡又有力既食評
想做sbc博中美斯 但個幾隻icon好似麻麻

之前試卡用過 我會形容佢為典型防中 進攻唔好有期望 波分左分右冇問題 防守好強 頭鎚唔會話頂唔贏 截位 企位一流

今年全部德甲做哂 好撚癲

普通工兵野，唔值咁貴。
用落好唔似icon

我諗住都係二百萬多啲，依家點撚樣買呀！

好屈

出左幾耐呀 朋友

巴打好波
上半場我完全攻唔入 你都中咗2次柱，唔好彩
good game

又一個巴打陣亡

打多位巴打先

似足平時自己以為延遲嘅局
原來其實係技不如人

#metoo

加咗

打？

最撚想要個隻干度比亞冇了

你好勁架啦，上半場我完全攻唔到
你射門次數仲多過我

sam 哥 仲有無得跟機

要打多2位巴打先

可唔可以講下點防守，我完全攻唔入

Sam哥隊波係點

好

施美度都好丫

用緊渣古單箭應唔應該轉futmas lacaz
係幾中意lacaz既 但係86 rating真係好on9

次次對曼聯黑紅色波衫 球証一定係黑色衫

呢隻都係 好撚想要

有冇人今年德甲出過d sbc全部做哂

Same 希望聽日回落d

同上年一樣 少貨既貴IF 用futmas 整返平佢

上年美職神 azp 尼恩都係咁 出完又出

其實都幾多餘 出拿卡又唔係勁過張黑卡 不如出第二個啦

買唔到fitness card

有87奧巴係咪唔駛換86 lacaz?

有冇人做左d icon sbc分享下抽到咩卡
好想抽美斯

Sam哥真係好勁 啲健康射 就黎半場都比你射入 第一次覺先有龍同無龍無分別

遠射Fifa ，要勝率高就要練遠射，然後兩邊都唔使點入禁區 遠一遠鬥綠燈

覺得*

ｕｔｉｍａｔｅ ｐａｃｋ抽到拿卡鍚！！！！！

做左第一隻就要做晒落去

我都係屈依樣嘢
btw good game

淨係做 world class抽包，中左神器

有無咩特別可以改善

綠燈健康射５射點都會中１

進攻再練熟d基本skill move同綠燈
你見我都係嗰幾招

打場sb先
btw邊位t字頭巴打加咗我？

唔該巴打 等我苦練一排再黎打道館

我

又話同我打

我嚟嚟去去都係fake shot heel to heel drag back不斷loop
練熟依幾招已經會好好多

比我回吓體先

比我打吓電腦回吓體抖吓氣先

Sam gor到我未

iwobi in
ozil out

通常係使用時機 掌握唔到 成日錯嘅情況用錯sm

下個係咪我

仲有scoop turn

GEGE FC巴打係咪到
最後一場MLS全靠你咋
開波企定唔郁俾我入一球就走場
好感動呀
全靠巴打

牙黃好撚忙
比人輪大米

我都同你打過
不如比我同d未打過嘅巴打打咗先
我仲要打dr
聽日再同你打好冇 ？

比我打埋sb先

oj

我都未做完

好感動咁就做完

得返幾日就一年 我中基士文 美斯是旦一隻 未來一年都溝唔到

咁我願意拎4m coin出黎 換溝到女

無做futmas 德甲左閘同akanji

整左REUS有D後悔....無錢買CAM尼馬局住整左先

無做akanji有啲後悔

打得啦巴打
go？

Invited

巴打，得1格嘅

Btw 英國巴

得1格點打

同我打

因為之前同frd都打到

DKT Unit

難d喎真係

跟機

l2

唔緊要啦 返香港再戰

冇問題

打埋你地2個我要去打Dr啦

邊個先

太陽王巴打先

點解後悔

sam哥一拳一件

約戰出去開post啦dlgh

聽晚學嘢

sam哥一定好後生
一日十回

住美國,你唔會見到我

益連登仔 唔小心禁少咗個零

我住印尼🇮🇩

世紀大毒瘤 chiellini donnaruma

唔覺 winter upgrade 會加 ankanji 4 點

LB alaba 好d

拜三角用開唔大問題, 應該買 totgs 李雲, Hummel 同拜山

Untrade 想再up 返totgs neymar

唉屌又輸

ankanji唔洗upgrade已經好屈

見你個club 2018年先開
1年都唔夠就打到咁算好勁

Futbin咁多人負評隻拿卡

btw good game

巴打係咪打 打埋要打dr

郁龍真係好痴線
gg

唔打嘅話我去打dr啦

我都有d後悔 但有愛
好難轉陣整完之後先發覺

練吓啦

個fd list 搵唔到sam 哥

咁我邀你啦

如果有得up下一隻 都ok嘅
呢隻80萬真係抵 但用唔到end game

禁區頂點樣可以易d避過後防d block？用多d sm？平時無咁癲 今日d射球 係咁比人block

我都搵唔到你

你試吓出一出ut再入

我重開game 試下先

Son又入波 單刀健康射 5星左腳 痴撚線

原來你熄咗驚，唔怪得

sd 左request

嚟緊

巴打 你全德甲陣 我夾意假本身

聖誕拿卡抵做？

買if啦

想放左87柏金換

柏金衰咩

阿迷有愛？

係
想換左佢/入90果隻

sam 哥

巴打好波
但你最大問題係比太多機會我健康射
如果對方喺禁區頂嘅話，唔好標佢
㩒實L2“降”住佢
好大機會會好似我咁drag back再即刻燙

sam 哥d skill move 快到守唔到

柏金起碼要中間個隻
我食engine打cam好好用
本身射術夠唒

90柏金或者if會好啲 因為trade得

依d都係功多藝熟嘅姐
good game

Real? I

放緊87柏金入

你去futbin望下就知
baby同中90個隻d數值差超級遠
我用緊90想上埋prime

放緊 如果放到就平手離場

90柏金食hunter正

轉佢踢cf定cam好

唔太鍾意隻隻食hunter屈速
不過我打cam 食engine有雙90速夠唒 仲靈活d 有埋比波

睇你玩咩formation，我就試緊4312個am位，前面擺depay快放

一係cf拍普金auba 一係cam

sam gor最尾機係隻隻球員都比佢玩到好似有99 agility咁

其實最主要因為買入嗰時包埋hunter所以想試清楚先 費事嘥

前鋒有無推介？1M左右，本身用緊美羊

諗緊88 Raul，有無好過佢？

痴線sam gor打完擂台仲要打埋sb dr 唔使訓

其實上到d3 d2，d對手有返咁上下就好少可可以做依個效果

Model answer Crespo ?

dr未夠分上rank3 依個禮拜冇打到
啱啱完咗sem唔怕啦

87嗰隻傳波好似爭啲

好似準備出sbc 存下錢等做prime啦